［85罷工］聽日大家放假一日，記住落七區食同玩呀

唔撚係呀，各位大佬們

我無論同邊個fd提記得買定聽日乾糧同水

個個都話聽日買咪得囉

但你地諗下聽日除咗緊急服務同傳媒以外，仲會要員工返工既公司係咩料，企係我地依邊既基本都罷咗市

望住你班傻仔乖乖又食又買，心諗你地罷多啲，我生意額仲高啲

雖然你可能話今日買定聽日乾糧，對佢地生意額無咩影響

但係今次罷工好可能唔止一次，我地每一次叫罷工都去某一區消費，咪即係話緊俾啲公司聽：

「你地下次都唔好支持罷工呀，記得叫員工返工服務我地呀。」

咁仲叫三罷？不過係放假

求下你地，依家快啲出門買定少少水同乾糧，又或是聽朝早整定午餐先出門啦。

.

Sor，激動咗，但佢地為我地俾告暴動
我地仲玩玩下既心態三罷...

依家出門買啲野仲嚟得切架...

推

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

買左麵包

觀塘、九龍灣、鰂魚涌

三大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦 back office班狗唔洗理

推呀

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

好呀，我直頭買埋俾身邊人

聽日唔好消費呀